發夢夢見警犬叫白車

發夢夢見警犬叫白車，之後推卸責任落示威者度，講示威者浪費救護資源